點解MH IVE到今日都未有消息話停課？

琴晚明明有個post專講呢件事，仲上埋熱門，今日一睇冇竟然冇咗
然後MH IVE到依家都未有任何通知話點做，成班高層真係痴撚線 有冇其他院校ching收到停課通知？

驚乜

有講online上堂，不過test個d係學校考姐但係我有幾科都係要返學校上堂，所以就算有email都係假嘅，點都要你返